原來大陸片可以咁高質........

痴撚線，我究竟睇左d 咩

咁都叫高質？ 番大陸啦你

而家連登d人垃圾到連反話都唔識睇

細路仔當道

放暑假係咁架啦

我使撚理你係咪反話咩

對唔住大佬，我依家就返大陸

肥仔聰

柒左就應啦，愈兜愈柒

嘩屌 柒到應一應

正一柒頭皮

咁撚盲又會鐘意宋冬野？ 柒頭小學雞
( Show Blocked User - nnya )

屌俾條友騎刧左

百式觀音

條女係咪stephy黎？

以後呢張相又可以用黎bin c

屌，點解我會睇晒

係咪正呢

on9扮有趣

好撚尷尬